有無做APPLE既巴絲?

小弟想買IPAD,想R員工折
會送返少少野比你
連登有愛

TG @Lihkgg

我係，送乜先

送別

係絲打就話有愛，巴打就👋

小弟

送鐘

陽光檸檬茶375ml（復刻版）

呢排炒人，我估你都可以搵定工

未撚驚過

試下囉

啱啱先攞左幾廿個股票嘆緊，試乜鳩

有圖有真相

自爆就傻鳩

你就真係傻鳩

之前都仲係工程撚

工程撚有乜問題，唔做得Apple ?

工程撚Apple開左乜野位？

我就識哂Apple工程field既同事

佢地就唔會上黎問你問呢啲低階野

繼續撐

Program engineering management 唔算工程？

我又問過咩低階野？

睇起底已經知

無做過Apple，即係無做過Apple，你問果啲野有野根本唔會喺Apple發生，柒你就認左佢

睇你條乞兒咪又係葡萄撚一條，有幾高階？

BTW樓主, 請留tg 我聽日去幫你去walk in 買，車馬費都唔收

就報定store等你BC

點算，我真係好撚驚呀

撐啦，Program Engineering Management

笑大人個口

借二十萬仲要分一年還，洗唔洗幫手？

要呀

借稅貸炒股賺息差，你唔係唔識嘛？

算啦，唔想駡戰，好無謂

有人要買野就隨便留tg, 當幫朋友